有冇發現依家啲Form1,2好多都政治冷感

好似完全唔關佢哋事咁

屌，Form 3仔都係啦
利申:Form 4
=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

有些仲唔知64 係乜

其實好正常.... 大家Form 1,2都係on99咁
依家好多14歲左右已經識得表達訴求，係好叻

仲細個姐 唔通你覺得小學生知發生緊咩事咩

細個未識姐

要啲時間覺醒
啱啱升上去中學沒咁快有呢樣觸覺

你form 幾

利申：Form5

中學雞你想點呀

個個form 1,2嗰陣都係鳩fing fing 㗎啦

低級分化

我都未讀通識科
你讀左 又點同
唔好批鬥我地初中囝 攪階級鬥爭

未政治醒覺啫 想當年我都係中五中六先開竅 咁啱當時係鳩鐵撥款超支 發覺唔對路 再睇下新聞同議會就知發生咩事

而家個個中學生都有手提電話 follow ig Snapchat係基本 文宣組大大力推傳 我唔信佢地唔知發生咩事 問題只係佢地願唔願意醒覺

依家啲中史教科書都剩係得一小段去講

好多都係新移民
一係就悿怪獸家展搞到淨係識讀死書 其他就乜都唔理

嗰陣我form1雨傘都已經想救香港

我間學校啲Form1有一半以上都成日講蝗語

唔好咁啦, 想當年我成個中學都on99咁架

我地F1 2咪一樣果陣on99咁